有冇人好憎食點心

好油膩 款款都唔好食 又差唔多味
酒樓又嘈又迫

特別係蝦餃燒賣 鹹水角 豆苗餃蘿 蔔糕 最為難食

好難食 由細到大都唔鍾意

超鐘意

你睇吓你自己個名 食少啲係好事

褲妹 我哋係兩種人

為一好味係 流沙奶皇包 釀尖椒

人大左就好鐘意 但唔係間間好食
細個唔鐘意去 次次都比老母捉

又嘈又迫啲嘢又唔好食

仲要等位添

我識人 次次都打尖

同埋飲茶又貴過普通食餐飯

is

Me love dim sum. I want day day eat dim sum.

糯米雞